葵涌12歲少女莊汶琪失蹤 穿校服最後現身和宜合道

警方今日呼籲市民提供一名在葵涌失蹤少女的消息。12歲少女莊汶琪於12月11日下午在和宜合道最後露面後便告失蹤，其家人於12月12日向警方報案。
莊汶琪身高約1.55米，體重約41公斤，中等身材，長面型，黃皮膚，蓄長黑髮。她最後露面時身穿藍色及灰色校服、藍色外套、白色襪及黑色鞋。
警方呼籲任何人如有該失蹤少女的消息或曾見過她，可致電3661 1174或9143 9685或電郵至rmpu-nts-2@police.gov.hk與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

叫警方拎返出黎咪得

推 要有人知

推

屌你老母強姦犯
又拉少女

又被送中

應該幾安全

點知？

咁撚豬

學生妹既肉體喎

push

屌你老母收下口 細路女唔見左仲得閒對佢外表評頭品足

叫你隔離環頭還返個人出嚟咪得囉

Push

推..

推呀

要搵得番呀

推我屌你老母

個Hitler 0.5嚟

屌12歲

幾靚wo

俾人誘拐

又比支共捉左

其實最危險應可能係d休班警同藍絲廢老

pish

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

唉仆街黑警搞到治安差撚哂
成十億ot錢但又唔撚巡街
我覺得好撚多真正作姦犯科都係呢個時候混水摸魚
夾上車 姦完就掉落海
橫惦我地係咪都入黑警數

p

推！

你個人都幾撚仆街嫁喎

永遠愛著妳

阿sir快啲放返個女仔啦

推！！

Yes sir!

都估到實有呢啲好似好撚幽默嘅留言

小心假校車

一起底就知你係d仆街自私撚 屌你老母臭口到 咁撚鐘意買股鬼唔望你買咩蝕咩

你老母就好唔撚安全啦 搵呢啲嚟講笑

可能去咗同學屋企？
黑警有冇理由搞佢

Pushhh

留名睇炒車

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

要搵得返 推

唔好又被消失

推！！！

幫推

12月11號星期三黎, 應該返緊學?
下午唔見即係LUNCH唔見?
冇其他朋友同佢一齊食?
LUNCH返去老師點名唔知?
定係放學時間?

提提大家 臨時狗屋 城門水塘經常有直升機出入

係又冇所謂呀，最緊要冇事

push it.

黑警快啲交人

毅進仔用完佢未?

會唔會大陸人口販賣殺到上黎 黑警又幫手隱瞞 或者有份參與

話哂睇CCTV都捉左好多手足人口失蹤點都有線索 唔單止得最後現身地點

最恐怖就係依d被消失送中無人知

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

屌你老母收皮啦 唔見咗個𡃁妹仲係度講埋啲on9嘢

你把口咁賤睇黎你啲人緣都幾撚差

應該真係有個強姦集團

你地自己諗下

洗乜搵姐叫班狗拎返出嚟咪得囉

死仆街強姦犯popo

以為自己好幽默咩戇鳩仔

屌你老母希特拉

推推推

推 附近手足記得望下有無個啊
行山既都幫幫手望下

41公斤

要返工不了

照返工
根本極危險

笑笑笑笑你老母咩

恐怖分子會真心搵人 ? 唔撚係信下化 ?

推…

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

屌

和宜合道好長嫁啵，邊個位呀

Tui

救人

你老母就豬，你老母個豬閪比甴近平屌到生淋病先生到你個智障支那賤畜食屎蛆蟲

Up

Dllm

希望快啲搵番

又有

痴撚線成日綁架女仔
屌佢老母死賤人
黑警死全族
生cancer 死

屌你老母祝你落地獄後被雞姦而五馬分屍而死

呢個死警隊食撚屎喇
綁架集團啊宜家？拉人就拉人喇
宜家係綁架呀
屌黑警Mon po 狗死十次不得好死

呢啲正一on9仔

綁架犯 害弱小既人 死十次 比鬼纏身

Push ar

綁架犯 強姦犯 殺人犯

我每一年既所有願望都變成綁架犯 強姦犯 殺人犯 不得好死 落地獄 世世代代生cancer 行衰運 生仔變k胎 生女比人姦報應

on9當有趣

希望佢無事

推啊

仆街死啦撚樣

或者根本就係黑警做

全港最大犯罪集團

搵失蹤者就成班垃圾狗出曬嚟

Pish

又失蹤 屌你老味狗共

警甴：冇可疑

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

可能係被張獻忠們食咗.

地區民團肯武裝自衛未?
港英教育出嚟嘅人,連自衛都唔敢.可謂係當今文明嘅墮落嚟.

劣根性黎

一定要推呀屌😿😿😿😿

真係駁唔到..

佢安全呀，伍洗再推！

Source?

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！